十八區開花直至中大學生安全 大家要小心警畜改變策略

中大學生真係好勁智勇雙全
佢地嘅堅毅意志決心好值得我地學習
佢地守護校園就係守護家園嘅象徵
同香港人守護香港一樣
生於斯長於斯
我地一定要全力保護香港重要嘅學生

尋晚18區開花情況大致順利
但黑警一定會諗辦法解決
最簡單嘅一定係逐個擊破
就係好似之前咁集合狗力去一區
清完再去另一區
香港有30000隻狗
計埋高層文職狗同埋輪班
出得街嘅10000隻都冇
記住如果狗隻集中清場
嗰區手足可以考慮be water咗先
等佢轉移狗力去第二區就出返嚟
手足幫手諗吓其他情況點對應

依家班狗追人係會上哂車加速向前
之後衝哂落車
小心比狗車撞

日落前應該會暴力清18區。
依家旺角就霸住個十字路口先。
今晚就全力攻中大。